有冇ching識autocad？？？？？？？？？？？？？

想問呢個標size樣係咪內置嫁？ 點整嫁？ 定係要自己畫？

幾筆野自己畫啦

呢度無ching
你去錯地方問

長方形都畫唔到

C乜撚野hing

畫個長方形唔係好哂時間姐

用小畫家啦屌